藍絲老豆話警察唔做嘢

藍絲老豆晚晚睇tvb新聞
前晚沙田個單新聞睇到特別嬲
屌點解警察清場清到比人打
點解咁多次示威都仲未有一次打到啲搞事嘅人流血

所以我認為 啲狗咁落力鎮壓 棍棍有力 做到哂支持者嘅要求 但就係因為TVB無播 搞到一眾支持者以為警察呃鐘唔做野

TVB完全掩蓋事實真相
強烈譴責TVB向公眾誤導警察無認真執法！
請TVB交代返警察做嘅好事 唔好再令支持嘅人失望